干地坦言：最想要的前鋒不是莫拉達 是他...

車路士今夏花費了5800萬鎊簽下了莫拉達，儘管干地本人對莫拉達讚譽有加。但是這位意大利教頭心中最完美的前鋒人選並非莫拉達，而是熱刺的明星球員簡尼。

干地說：「熱刺如果能夠保留所有的球員的話，他們會有很好的陣容。對我而言，現在簡尼是世界上最好的前鋒之一。如果我要買一個的前鋒的話，那我會選擇簡尼。他是個非常全面的前鋒，身體很強壯，有球無球都很出色，頭槌很強，左右腳的技術都很棒。他是一個全面的球員，他是世界頂級前鋒之一。如果你想買簡尼，現在至少需要1億英鎊。至少對我來說，如果看到一名前鋒標價這麼高的話，我可以肯定是一個非常厲害的前鋒了。」

干地也揭秘，今夏車路士曾經和曼城爭搶多熱刺的邊衛基爾獲加，但是最終失敗。干地說：「我們嘗試過買下基爾獲加。老實講，我覺得現在每球員都很貴。無論想買邊衛還是中堅，都非常昂貴。所以轉會市場對於想要提高陣容實力的球隊來說很困難。」

垃圾盧卡古得最聯先想要

岩岩買完達仔 依家講啲咁既野真係好咩
干地好似唔識做人

唔通講最想要美斯就唔識做人咩，數據打出嚟高一班冇得賴even morata勁過佢的話

講美斯無人唔服
但講Kane 就...

Morata有得唔服咩

畀你都唔服啦

摩佬都唔會買完lkk 之後話其實morata 先係top target 啦
唔洗理球員感受咩

干爹老實人

叫kane岀去踢睇下點

莫拉達差過kane咩唔好話牙朗，如果美斯想轉去車，車/干地會唔會又話其實想要美斯多過kane

簡尼 歐國見佢踢90分鐘就死咁濟

連續3季英超20球，無得呃

2屆英超神射手 去番英超隊會有啲咩問題

重點係Kane唔話過想走 仲話要學托迪
但干地就係買完莫拉達冇耐 就話Kane係佢最想要既前鋒 做嘜鳩

冠軍搶亞軍皇牌

有咩問題？人地記者咁問干地講自己睇法有錯？

係冇錯嫁 但好似有啲唔理莫拉達感受啫

局外人睇咪覺得係咁
的確暫時morata仲未夠kane黎係事實

老老實實，kane已經差少少到達全盛阿古路個地位
係差個英超

屌你

全盛牙路屌打所有英超神鋒

路，kane，dc，現今三傑

kane入到歐聯最後階段入波先再講野啦

全盛月巴都收牙路皮

係咪幫莫拉達減壓

此終係大球會做第一前鋒, 點都有D壓力, 而家講到其實佢都唔係最想要

呢樣真

咁樣唔係加壓咩

全盛既tevez 都勁過牙路

駁吾到 你贏

全盛阿古路最多咪同羅比堅尼差唔多

on9

全盛牙路世界三大神鋒

邊三大

賓特拿 韋迫克 阿古路

2015四強決賽入波，聯賽又幫皇馬絕殺幾場

Hku ust cu

morata只要證明到佢可以擔正正前就已經屌打kane啦
就算係依家 我都覺得morata能力比kane高啲啲

美斯 阿古路 沙維奧拿

死熱狗想燈

唔撚係掛

會唔會係屌鳩班高層無理過佢提出既需要去買人？

屌你咩第三個

佢句野萬用 塞邊個落去都得

認真 冇燈
我本身都幾鍾意morata

如果Kane唔係英人，會唔會咁搶手？

奇雲道爾 M_Milik N賓

唔會啦
Kane由佢係舊飯踢到依家咁 都係勤力同自律 又戒私生活又狂操自己
本身天份同其他同lv前鋒比 好麻麻

Kane份人咩性格 細個有冇話邊隊fans

三大辣殺

23歲連續3季20球以上

你=水貨

屌你老母

都唔係前鋒

好似阿狗黎
但阿狗嫌佢廢 踢左佢出青訓

朗尼最需要既就係呢兩樣野

好細個應該鍾意啊狗 因為當年不敗個期
好似10歲左右踢左1年阿記青年軍 比人扔左出黎 之後熱刺要左佢 被人重視 所以鍾意熱刺
不過Kane應該好憎比人睇唔起 因為佢講過佢其中一個不斷努力既原因 係望到fifa fm入面既自己太廢 要證明比人睇勤力就咩都得

拎到英超先講啦佢

你見到kane 個老婆... 你就知佢點解加操都唔返屋企...

人地青梅竹馬

bin c

冇阿狗冇kane 要不是阿狗睇唔起佢
可能都未必咁勁

雲加

KANE仲要次次踢親阿都好似食左春藥咁勁

kane話自己偶像係托迪

車仔自己青訓一個出黎咪得囉

阿狗=臭閪港女
Kane=毒撚

有咩好R, 睇好morata係唯一一個入到30球既前鋒

咁快燈

佢賤種黎

加比爾捷西斯 莫拉達 山齊士
三個都入到30球

agger路呢

後備殺手，頂多入4-6球

個轉會費係5800萬定7000萬
之前睇唔係7000萬咩

呀so 全盛 巴哥全盛 c朗全盛 享利全盛
屌打阿古狗全盛啦

又互燈

上面搵朗尼全盛已經秒左佢la

兩家姓奴
又踢愛又踢曼

阿古路咪仲多球會

佢會頂實, 放心
morata一定入到30球

英超史上三大前鋒

亨利 雲尼斯達萊 賓特拿

咁樣叫減壓

要Kane
真係留哥狗好過
哥狗係強化版
哥狗係咪食左干daddy 條女

Harry Kane is reported to have handed in a transfer request to Chelsea.It is reported that he felt frustrated by the lack of ambition of his current club Tottenham Hotspur.He wants to participate in the latter stage of the European champions league.

It is believed that Chelsea will use their remaining transfer budget to pursue Kane.The fee however,will be around £90m.

重作

兩屆神射手真係靠勤力努力就做到 ？

干地講嘢咁單刀直入既

yes 做之前唔太諗後果咁

一拳超人

都冇球會報價，佢自己都冇話要走，
但係佢要成為有級數球星熱刺俾唔到平台佢，佢要加入好似我地最聯呢D豪門球會先至會有平台。

的確, 不過2家我地吾需要佢了,
未來英人icon己有福仔
青訓亦已到收成期, lin 福 lkk pogba

我打個比喻啫。

唔係話佢0天分 係相比起其他差唔多歲數同名氣既 佢天份相對差啲ra

有咩人23歲有咁既能力兩次英超神射手

咁都可以大部分係因為勤力嘅，郭靖型球員

話緊佢天份比較差 所以將勤補拙 做到咁啊
如果能力同成就 定奪天份既 巴神同阿祖安努 天份一定好差啦

死軌領果隊其實係咪弱智，三番四次對外講d 野損人不利己。
未買到前鋒就話唔要哥狗， 買到又即刻話人係次貨

季尾kane話入就入 一季其實40球唔難
只係佢唔想入太多

季尾傷左
以為LKK會拎神射手
點知kane岀番來食左春藥咁

你邊到睇到話次貨 ?
文盲學人上網

摩狗話人係叛逃係鬼話班球員出賣佢就真係弱智喇

希望哥斯達快啲走，等牙達同牙衣踢晒佢

個陣咁都嘔番出黎 堅on9

Kane 係首選，莫拉達次選，咪即係次貨囉on9
讀多幾年書啦，同干地一樣on99咁

係人都知摩佬俾你死班賤種夾埋hea 踢逼走，咁都唔係有叛徒有鬼出賣係乜？

仲有逃你老母呀，同吊地一樣弱智架，字都唔撚識寫呀

次選就係次貨？ 你真係讀多幾年中文啦
之前干地夠讚morata係good sign 又無彈佢
次你老母咩on99
咁獌狗隻lkk係次選係咪又係次貨呀傻9

逃你老母咩 球員傳心師呀
摩狗走左之後又唔見踢好左
仲要係到玩正字型警

唔理摩狗係賤，
得罪講沙皮都話有人反摩
佢都後悔自己有參與

好明顯係有人反係事實黎
佢走左踢好左都好明顯

但唔係討論重點

你講果之前太陽報post果篇？
果篇google完全搵唔到source 得lihkg
你信 ?

我冇睇到邊個sor
但係真係冇
真相冇人知咁當我收返

但討論返正題

英超邊個唔係最想要KANE

次選=次貨
你都幾夾硬來

連續3季20+入球，擺撚明勁過莫拉達啦

仲要莫拉達未撚試過入超過20球，根本未證明自己既穩定性

干地從無講過莫拉達係world class player,由頭到尾都係將佢同亞衣一樣歸納為potential prospect，仲多次講過morata要去理解佢既足球哲學

依家記得問佢揀一個心水既前鋒佢揀harry kane根本唔存在貶低morata既意思。

班獌狗懶係醒出黎屌干地on9，搵個on9教波都炒柒你班仆街4粒

又關獌狗事

獌狗特別憨鳩 假新聞都信到十足十

哇，你好威喎咁

果隻真係獌狗

飛雲佩屍條賤種唔係獌狗唔通係你老母?

Who
講真我都覺得摩狗自己柒
所以球員反
但球員反踢得特別差就真係好明顯

而且我都係post新浪啲垃圾新聞估唔到咁多傻西真係以為干地睇小摩達

飛雲佩絲

唔撚識佢